[09-03-2017］股市直擊+波神信眾區

morning all

疤

兩隊都係作客輸4球
你老味 雲加你反省下

D7PCBC4C

造馬王

假波

不爽別看

假波,搵一年疤狗贏得清脆D ok?

So9 又插水

雖然大巴黎都係幫唔落

頭三球都係自己助攻

英國《BBC》報道，英超般尼茅夫後衛泰朗明斯因為在周日1:1和曼聯的聯賽中被指作出暴力行為，經研訊後遭英格蘭足總重判停賽5場。

現年23歲的泰朗明斯在該場比賽完半場前，疑似用腳踏在當時倒在地上的伊巴謙莫域頭部，執法球證當時未有明察秋毫，但整個過程卻被直播賽事的電視台捕捉到，為整件事的秋後算賬提供了證據。在比賽中隨即開肘打向泰朗明斯的伊巴謙莫域早前亦已經遭判罰停賽三場。

明察秋毫

4424

5:1都晉級啦,係要7多球

the big short

可能大巴黎個廚師係疤迷

D7PC

D 油發生咩事

庫存數據高過預期

收到風bc put jor...

叫鴨？

唔似夠力

West drop style

個底硬過魚肉腸喎

聽日有急屎飛大連 見完客就free
有無廟巴去過，求行程介紹

molamola

又飛

大連妹啦即係

大lin

大陰燭

Me know d IBD佬最近成日飛大連

跌到

drop die me

gapgapgap

23501

我的天～今天得我一～個

硬過魚肉腸

諗住今日sc

魚肉腸又然

前日已SC, 可惜今早冇LP

D7ME...

像肉腸也不錯
並沒誰𡁻過

CHAK NG CHAK 中出國...

Gap die

除左好似呢條友多得滯手續費高之外賓物股票重有咩好處？隱藏資產？
1299

大連好多私菜

玩命一叫

D熊熊好肥

500叫左
D74C

自diu

OK LETS D7ME...

琴晚麯院風荷唔頂到尾....我口孖寶冇正獎.....

22x ok ma, reach until 15/3?

D7 you all

咁偏都買到

NO LA...

信念

屌 大師又熄燈

賽前覺得有機會係真 但我估唔到佢放....

最強貨幣並沒有貶值空間

更加估唔到隻提款機放返黎頂到第四.....

我渣膽

1299果然唔會令人失望

All in call ok?

想call

ching ar...u day day 叫鴨唔攰嫁咩...

衝鋒友
駿明珍寶
越駿寶
心慷慨

good day

我中越駿only

有冇清DA LABA...

gun LJ

I bank d IT 位前IT狗仙班
Me is zero

Jump duc

衝鋒友湯鳩左條四連環...

1299 呢隻垃圾

ask tintin put

疤狗真係黑到..食屎啦

TIN TIN AR...

琴晚中左5隻第4...

你追住細告黎買?

美麗 戈寶 提款 得利...

Pq 1,4
Wp第4

好在中左疤大

得利多個分盡盡地...

今年打吡撐大雄圖....

Hammer ok?

Ok double bottom
Go 243

Gun !

落地第二場就跑打吡，好似無乜先例
二千佢一定ok,怕輸進度
如果怕佳龍二千唔到，我會考慮下鷹雄

好似又多個csl

西車應該唔夠力跑二千

話說d油咁就$3...

黑洞深度遊 • 2m
岩岩屋企提議搞個 復活節 東京遊 ，
岩岩上網 Check 快運 來回
8 個人 Total $58000 ， 平均一個人$7000 ， 呢個價錢買唔買得過 ？

TAI LO AR....

你講果兩隻加埋大雄圖就係我心水...質素計大雄圖應該高過鷹雄...

7000 坐廉航好似有d 做傻事feel

7000
今年聖誕去元旦返坐uo 5000蚊個人
我都唔敢講出黎

7K 去東京坐UO

呢到D巴打好識享受

我都去東京，細佬妹book廉航

幾時去

支持雞龍駒三win

屋企人新年peach都要4k

講開機票 我之前喺大陸旅行社買左張飛

但出票旅行社顯示係巴西聖保羅 仲係用雷亞爾俾錢

咁做有咩原因

Sor...我認果次做左傻事
不過其實uo都唔差丫

應該係d package分拆出黎賣？

Ng Lun diu 快運

5月

冇事既...$80指日可待

埃航 見過聖誕節元旦來回，連20kg 行李，每人$18xx左右

Tin tin ar...

有田田一日 都無$80...

UO啲機好似特別焗同乾燥
次次都覺得好唔舒服

你咁講好大獲喎..
要求人身保護

張凳已經想死

下個月尾同阿媽去東京四日三夜
坐ANA 一人五千....

坐過UO去關島

咁貴既

2000有找 聽日飛

連酒店...

哦，我果個好似6日4夜6000幾

5月尾大阪 紅日都係4xxx 兩條友

ANA周不時都有二千八東京二千三大阪
二千有找真係唔知點買.....

係咪又有機會叫鴨

lee dou d ching 個個都去日本食日本妹

琴日個幾百億貿易逆差我有份

點訂人仔機票？

C trip果啲

日本返香港？

十清長期活躍於日本

妓呢？

有時係淘寶有時係去哪兒

去哪兒去ctrip𣄃下 但虧到連電話都無

香港去東京 如果坐香港航空有機會有13xx人民幣

東京返香港 2000起

死喇唔認得個名
係咪成日喺台灣買日威果位十清

係

要d74c sin ?

辣殺WC PUSH JOR 11 ISLAND HARD...MO YEA DA

YES D7ME...

我搵幾間股票行每個15萬專玩一隻股票+權好冇點睇？因為想搵多隻1299外既股票配權

勇者要推到3000血先無敵....

still found sex partner?

東京<=>香港可以好平, 調轉就唔得
ANA官網見過24800羊

will go 233?

有冇入到秩父SINGLE CASK 2650

Do Lun lm
香港d𡃁妹真係搏

冇 個市靜左

係咪姐係平put？

又eat

呢種身形好似未成年喎

一直唔明呢D有咩正我又冇得咸濕

同你只可以恥笑BC條魚肉腸而佢就日日比囡扭佢魚肉腸既道理係一樣

No la ...saw ID card

我貼fufu你係咪會開心d

我轉返飲sake同scotch

吹奏ffufu果D唔係我分身黎

比我隔黑C摸下大脾我咪話正囉

Ok
轉頭腥入谷form u

有次飲左兩杯macallan之後瞓左陣
瞓醒俾人話成身酒臭味

jed

屎眼重有d赤赤痛？

有無清知馬交邊到有酒買

滿滿的

港澳碼頭M記隔離都幾方便 比銀聯卡可以平幾十

大路野可以去來來超市 比港幣有補水

kill ng kill dou 234

好地地去香港做乜

過week殺ok?

跪求入谷申請FORM

same here

TAI LO AR...

十清好野
多謝十清

234 call la

TIN TIN AR..

22x sin la

腳指

gum bearish

big acc play all

redbox 期指大法又win

其實好難輸

d 鴨

我成日輸..

魚腸又win..

可以叫未

垃圾肛

睇錯4000點先輸呀

見底啦 升緊啦

見到你都覺得攰

今朝九點幾已經聽到here d Ching 話叫鴨

已反手

Ching 你受左咩刺激呀

tintin out ok?

疤可以反cup 我都得

成報谷主席今次吹到比國際刑警拉
吹得大唔大Ｄ呀
中共柒到要揾外國勢力

今朝屎忽痕上國際刑警個網搵
冇料到喎

All people follow jor BC instruction, say call duck, but action is put duck

and then call became BBQ duck

個十幾個億就搵國際刑警
大陸起碼有幾百人list

Me ming ming mo say any thing

超得送一抽中白虎BB

索老係唔係度

見大陸女人客送咩禮好

魚肉腸

我又要抽

1Q

5000mp

誓不課金

零課玩家

bc redund ar

炎上肥JAI

Me say jor no open 倉住....

炎上炎炎上

when
又收埋谷自己食

俾盡先得40倍....

Me said to him in wtsapp

有線

蕉皮冇手指你俾個7C把撚咩

45.5 JA...但係今時今日144已經係底線

升完放返入倉J啦...

念在有手指...等埋轉生超西睇下點

cut yau cut ng dou...
sell yau sell ng dou...

有價冇市
攬住d港豬自爆

做左奶粉係柒d架啦
有個又要扮中風

超西神Q嗱 DOG DOU NG DIU

又射尿

屌佢老味
排左成唔到

4c refund ar

tmr232 then fill gap ok?

next week dou drop

聽日all in 抽白虎Bb

see 228 ga wor

4ching dim see

會盡快CHOW到...

差一隻

暗NA基本隊形要2白虎

同事好野

Me have 3

laba3要繼d乜無光g

CHOW...

隊友要用暗娜繼光g
你隊起碼要有3隻 7c 覺醒